柒娥 你出埋獨立調查委員會都唔收貨！

雙普選啊！！！
非暴動啊！！ ！
一句都冇題

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

大家記住 --- 普及全直選既立法會 = 對話平台
呢個係代表市民的官方機構

獨立調查委員會：一路查上去會查到上政府內部甚至中聯辦

監警會 : 最多都係犧牲全隊黑警

所以堅持五大訴求

以基本法框架
委任外藉法官主持獨立調查委員會
絕對可行
不過都係解散現任政府先講